{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 예원당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00であり、チェックアウトは10:00です。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。客室料金は基準人数によって異なる、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。未成年者の場合、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや払い戻しができない、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生した際、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョム事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を1当たり10,000ウォン払わなければなりません。予約特典では全州市主管''韓屋村認証制''認証を受けた店で駐車費用50%支援、大豆もやしクッパ割引券をプレゼントや韓服貸与50%割引などがあります。周辺の名所としては全州韓屋村、試合前、五目台、国立無形遺産員、甘く壁画村などがあり、駐車は全州韓屋村内の公営駐車場で可能で、荷物の保管とワイファイ使用が可能です。床と床に電子レンジやコーヒーポットがいる共用のキチン及び共用空間も利用可能です。客室にはTV、冷蔵庫、エアコンやヘアドライアー機、タオル、シャンプー、リンス、ボディウォッシュ、歯磨き粉、石けん、トイレットペーパー、布団セットが具備されており、無料のコーヒーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00であり、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのような要素で異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、払い戻しや取り消しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや払い戻しができません。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生した際、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョム事情によって随時変更されます。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を1当たり10,000ウォン払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典では全州市主管韓屋村認証制認証を受けた店で駐車費用50%支援、大豆もやしクッパ割引券をプレゼントや韓服貸与50%割引などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては全州韓屋村、試合前、五目台、国立無形遺産員、甘く壁画村などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は全州韓屋村内の公営駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、エアコンやヘアドライアー機、タオル、シャンプー、リンス、ボディウォッシュ、歯磨き粉、石けん、トイレットペーパー、布団セットが具備されており、無料のコーヒーも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 570
    }
}